十點鬧鐘再啟

屋企個頭夠10點就開始嗌
唔知其他區係咪咁
希望大家可以keep住唔好遺忘
要喚番起身邊每一個人
香港人!! 加油!!
香港人!! 反抗!!

小妹聽到有咁多人應我
已經好感動
我地一定會勝利嫁!!

CHINA
- Complete withdrawal of extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labeling
- Authentic universal suffrage

C.H.I.N.A.
Five demands Not one less

推

光復香港

時代革命

香港人

我嗰區冇停過, 越嗌越大聲

依嫁我呢到都越黎越多人嗌
好感動

聽到有小朋友聲嗌解散警隊刻不容緩
我真係唔爭氣咁喊左出黎

嗌得好

黑警綠曱甴
你老婆屋企比人屌到變水砲車
頂綠帽由頭笠到落腳喇

各位keep住要感染身邊人啊
大家你提下我我提下你
冇藉口再休息啦
香港人!!!反抗!!!